朗屏站櫈有衫比人換

換左衫先出站

推

返唔到屋企嘅手足入黎!! 有地方落腳!!

你安全未?

現場氣氛緊張 荃灣西有人比衫人換

我宣布「政警鄉黑」大合作，「黑警、黑鄉、黑社會」合稱「三黑」，必須追究「三黑」暴行

Thx 🍬🍬

幫推

西鐵元朗飛站

唔好俾人打呀

我安全了 謝謝你

無撚用
白衣鄉黑入左車廂見人就打

我阿婆行過都比人打 多撚餘

推推

天水圍站有人義載返元朗